港產片逆戰個故事原來係恐怖分子做合成病毒加疫苗既發財大計

啱啱有線電影台做 原來係恐怖分子同黑警去夾病毒學家去政府實驗室偷兩種病毒 跟住mix 埋然後再逼個病毒學家去做埋解藥
呢條橋定係以前既西片都有

故事講述國家安全局探員萬飛（周杰倫）在一次約旦任務意外中，頭部中槍。由於子彈字頭部無法取出，影響神經系統，身體隨時會癱瘓。母親（金燕玲）告訴他其實他還有一個哥哥萬陽（謝霆鋒），於是萬飛決定到吉隆坡尋找失散多年的哥哥。怎料萬飛發現，萬陽是當地一個通緝犯。兄弟相認，卻因為身份對立而產生矛盾。萬陽父親萬天（廖啓智）為了幫助萬陽逃避警方追捕而中槍身亡，而萬陽女兒萬長勝（李馨巧）則被歹徒挾持，後來更成為病毒研究的實驗品。於是，萬陽和萬飛一同對付涉案的國家安全局隊長Sean（安志傑），設法救回長勝和被挾製造病毒解藥的醫學博士Rachel（林鵬）……

二億大製作係大陸都係收返一億

你地冇睇過